讀書撚可以半價搭車係咪好撚反智

仆佢個街，社會上辛勤工作既人搭程地鐵都十幾廿蚊，正職都冇個班垃圾
學生就半價，係咪痴撚線？

佢讀書定做野關我撚事？ 點解我要貼錢比人搭車？

痴線香港 痴線香港人

對唔住 一時唔記得連登好多學生 我唔可以咁講野

連商業公司做公關都比連登仔批鬥 cls

咪撚on9啦 人地半價關你撚事

曲直難分

你咪撚反智啦
無正職就等於垃圾
學生哥未有能力賺錢
又有需要搭車返學 比半價優惠有咩問題
第時出黎做野有能力咪比返正價囉

你用娛樂同交通黎比就真係曲直難分

個post見識到讀書既重要性

仆街無睇下面 柒左唔好推

又唔只香港係咁
好多外國地方都有學生搭乘優惠架啦

一定係個個綜援都有能力搵錢

咁食飯囉
我覺得唔認該有學生餐
冇錢就死去食鼓油撈飯

交通同海洋公園可以類比？

其實可以睇左條link先回post

搭車返學同去公園娛樂嚟比

都係個句，海洋公園唔係必需品，冇必要資助佢地，除非樓主去邊都行路啦

你冇用過學生八達通

仲用緊

咪又係商業決定 有咩分別

MTR個學生優惠係等佢地養成淨係識搭MTR

屌都費事 ， 一句商業決定就無視咗兩樣野係咪都係必需品

返去讀多幾年書做多幾份engine intern 先啦
難怪gpa 唔過三，講野都唔經大腦

早兩粒鐘出門口行啦,下下要搭車做廢人

人地自己比錢做好個形象都關連登仔事
對唔住 小弟睇唔到兩件事有咩關係 或者你可以解釋下 因人廢言/人身攻擊嘅垃圾

唔過三就唔代表個人廢嘅
但見你咁嘅歪理都講得出口
就唔怪得你冇三啦

有能力去海洋公園玩冇能力搵錢

笑撚死
邊間U收著呢D垃圾真係慘